[二手車] C63 W204 定 E60 M5

小弟好鍾情房跑，大引擎大馬力尺碼大，諗緊如果廿萬到筆直呢兩款邊架好啲？

另外留意到C63 W204比同期E90/92 M3平一大截，想問下AMG車係咪好多野整

求揸過兩架/其中一架嘅師兄分享下

P.S 車齡淺

C63

廿萬到 63..
好舊下wor

個人覺得前期個樣惡啲 facelift之後太斯文

有錢養得起 一定係e60
家下d bimmer 全部都係玩牛
但smg 同果副v10
整果個cost 好貴

E90 M3

有諗過，本身都鍾意寶馬多啲，但個價差成倍到

V10

兩部都係燒錢，一定63

C63平其中一個原因係當年賣得好好, 數量多價格一定差D

M車同AMG, 有事要整都唔會平, 預一筆錢整車吧

唔駛諗，一定係E60 M5,副V10引擎前無古人後無來者，加埋個SMG波箱，成部車根本就係照住Formula 1去設計，諗起都嗚呀

M5 E60 仲需要考慮？

如果有錢養得起e60 啦
同家下d m5 好撚快+垃圾牛聲 比

M5 副s85偈多好多嘢搞
VANOS
rod bearings
throttle bodies
ignition coils
SMG

W204副偈相對穩陣啲，M156最大問題都係head bolt

呢個年份嘅車好睇上一手點保養，所以電子嘢/消耗品就預咗要使一筆

雖然寶馬V10係幾正，但係M156都唔係弱，6200cc V8咁大排氣量已經無可能再出現喺新車度，低扭應該勁過M5好多吓

要同M5比應該係E63
C63相比下完全唔入流

一樣偈，問題大同小異喇

如果11年 e92 m3
買唔買得過
驚好快又要整

其實如果係比, E60 M5應該係同W211 E55K比

宜家係睇價格, 當然用C63同M5比

E55K宜家好鬼平